香港需要一本死亡筆記

一本可能唔夠

頁數自動增加 我驚厚過本字典

香港需要希特拉多d

唔好幻想天有眼，公義只能靠自己爭取

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

寫晒可以問死神拎過
最正係控制到死前23日嘅行為

比你再都搞唔到無委任證既黑警啦